罷工係最大嘅拳頭

全民三罷啦
一不流血 二不被捕
甚至唔洗上街 係屋企Netflix hea 就已經可以

Green object唔可以上門叫你翻工
而且二百幾三百萬人罷工 公司根本炒唔到人
人地後生為你地可以用十年 用傷痕去換大家嘅未來
你地都可以用最低成本黎罷工打爆政府個春袋

咁多人上街都無用 係因為金礦仲有金出
雖然少左啲 但係依然係大數
所以佢地唔care

罷工呀各位

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

全民罷工極困難，不如針對性罷工